[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

蒙面法生效之後開始少咗人參加集會，呢個禮拜唔再好似八九月咁短時間可以動員到好多人出嚟遍地開花，不得不承認運動到而家需要有另一階段嘅轉變

最近嘅罷買行動已經令到好多藍絲餐廳跪低，華星就係最好嘅例子，我哋而家要做既就係要令原本支持政府嘅商界蝕到仆街，令佢地明白止血嘅唯一方法就係政府回應五大訴求

同時間大家繼續擴大黃色經濟圈，發揮此消彼長作用

例子:
萬聖節蘭桂坊面具派對 (蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)
工展會購物日 (主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例 )
平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

更加唔好講除夕倒數年宵新年花車巡遊

一日唔回應五大訴求，每到大時大節我哋就會出嚟，睇下你班權貴幾時跪低

自取 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

自推 11/10

自推 12/10

自推 13/10

自推 14/10

啱呀 空氣推都要推

推

I AM READY I AM READY
十二月都未回應 商家認真頭痕

24 25 26 31 最多人同最高消費日子

黨鐵一個冇通宵服務 大家返屋企慶祝
同埋屌你 聖誕見到班狗都唔7開胃啦

聖誕想做生意？屎都無得你食

面法生效之後開始少咗人參加集會
遮打集會10幾萬，尖沙嘴遊行無不反都30幾萬人喎

不過其餘內容都好同意聖誕新年真係check point，一定要繼續打擊經濟

遊行如果有不反，九成會過百萬人

唔少人仲未意識到，無不反、尖沙咀仲有成35萬人出黎係幾咁痴線既事
而且根本遠遠唔止35萬人起碼有50萬人，係03年個數黎

能迫到政府嘅只有商界，唔可能係我地市民，要令商界俾壓力政府

反蒙面應該唔係少咗人出黎既原因

*主要原因

支持

點都好啦，無可否認運動模式一定要轉，每次見住啲手足走唔切俾人拉真係好心痛 去啲大型活動搞事成本低啲經濟殺傷力又大啲

可以

今年我要街頭一個聖誕新年裝飾都無
起一拆十

全部貼memo紙變成連儂樹都夠做

政府中資起嘅就拆
非中資公司就變連儂樹

咁商場內個d應該大部份都要拆總之今年咪洗旨意賺聖誕新年條水

幫shk豪裝
原本賺大錢我要佢倒蝕

Halloween 全城蒙面

大時大節聚人容乜易
政府如果停鐵 等比人屌到仆街

push

五大要求
缺一不可

岩 繼續行佢老母

聖誕搞大佢

一週一行廣東道

少左人？
上個禮拜中環同九龍多人到傻Wor

推！

尖沙咀點止三十萬人

Lish

依個真 個日成個油尖旺都係人 起碼5 60萬
講緊係無不反
其實搞大Project係需要一至兩個禮拜去儲人數
除左係宣傳之外 仲有唔少人係唔會個個禮拜都出

官方35萬，但有出黎就知無乜可能唔過50萬

係

係因為popo亂捉人姐

Tui

Pish

仲有新年, 同農曆新年
咪L比佢停

有諗頭 G持

開party

工展會啲嘢咁平，唔係唔黎shopping呀

仲要係我哋主場「維園」

購物日 10/12 - 31/12/2019

Sup

Push

鬥長命

民主尚未成功，同志仍需努力

關蒙面法L事？政府都唔敢吹，你喺度9吹？

講到挽，香港人一定係 no.1

借力打力

用經濟施壓 漸見成效

到時唔洗自己人出手 對家就鬼打鬼了

pay

放假唔駛再諗去邊度，正

pish

經濟戰

長期作戰準備

堅有用，商界既壓力

其實就咁文宣講無咩人出，佢地都好驚

除左大時節

逢星期五六日都要出黎

開花又好

唱歌又好

拖手都好

一定要keep住有人

聖誕sem break 一齊出去

好期待今年聖誕節日日都出去慶祝呀
終於唔駛自己過

睇下邊個長命

Trick or Treat 冇糖派，想食糖就講
黑警死全家

除夕倒數 3...2...1...
光復香港！時代革命！

農曆新年都係，恭喜發財冇利是，要逗利是就講
五大訴求，缺一不可

［size=6]仲有每年農曆年之後喺維園搞嘅垃圾花展！[/size=6]

塞爆工展會

以前咁多店人奶共奶政府
係因為奶完有錢
而家一轉成個社會風氣
藍罷買 黃幫襯

過多幾年 十幾年
呢班年青人購買力大升 效果更明顯

tui

推左先

慶完中秋，慶聖誕

普天同慶嘅大日子又點少得遊行示威

有大型活動 點會唔出去支持商界

齊齊過節
毒撚終於有伴

我都剩係出大型示威，因有生意，要一早安排好人手同客，早一曰執好文具，第二日早上執哂野先出黎，仲要訓夠體力

除左10月1之外
以後逢大時大節都要賀佢老母

識玩
全部人集結

正評 推
攬炒唔係口號 要實行

相反，如果搞個黃店展銷會/黃店美食節，一定人山人海

多謝提供例子並附上原因

我就係cctvb 每次過節都出黎

仆街無線

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

推 攬炒

屌你老尾迎手歲 迎聖誕？
你一日唔撚肯跪你就望住啲市民點做啦

工展會d花膠海味中哂tg就好笑

可以著手諗定聖誕假拒消費大行動

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

跟工展會say no ，有無參展商個表呢，好似TVB廣告行動泔，要去佢哋Facebook派EMOJI，仲有五大訴求！

有幾啱 經濟戰線都幾重要

同時支持小黃店

真係有用而且對打國際戰線有幫助
推

P推！

日程表

支持去工展會遊行！！！

pushhhhh

pushhhhhh

nice

11月有冇大型活動！！！

Pudh

831

原來我地咁大權

我配出啲商店就關門

好比乾隆微服出巡

幾好
你搞大型活動我黎撐場
不反都唔使申請
驚就唔好做生意

pushhhh

工展會 no more

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮/留言幫推

最新日程表 10/12 -31/12 和你Shop爆工展會
年年工展會開幕典禮特首都會出現

光復香港 時代革命

策略正確

空氣推2

推推推

提一提今年Halloween 好多酒吧今晚開始玩

推！！！

攬炒香港經濟係抗爭必須做既事

聖誕大遊行
普天同慶

一定要堅持到農曆年
要等既得利益者知道痛，先至會有教訓

有五百萬藍絲支持怕什麼

Pusg

工展會 年宵
重點招呼

同手足一齊出黎慶祝

今年去LKF哈囉喂時full gear cosplay喇

推唔旭都推

推唔郁都幫我推埋呢個

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮/留言幫推

Agger

聖誕再恢復唔到商家佬應該食得屎

購物購物

用制裁警隊黎比商界回血
一次過五大訴求港共實唔制
不過condom狗隊佢地樂意送上
加埋印度商會前主席單野做帶頭
我覺得絕對有機會妥協
無左狗隊放肆，日後咩活動都安全好多先

推爆佢

轉賣豬嘴filter頭盔囉

下下狼來了 到你想要人就真係冇人出

唔止呢幾個月，以後唔支持香港人一律唔幫襯

Keep going
夠膽咪所有活動都取消

最和理非行動

3

yau point!! tui!!

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮留言幫推

721
831
101

將節慶活動政治化
呢個高招

合法集會

出！

原來工展係中華廠商會咁我哋入去唱歌

要班藍鋪食屎

咁哩啲就一定啦

入去靜坐已經唔洗做生意

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮/留言幫推

push 每次大型活動 賀佢老尾

五大訴求，缺一不可

向工展會說不，五大訴求，缺一不可

夠膽咪平安夜例數宵禁，商家之未日

逄星期六、日行工展會

推呢個

中華廠商會大力支持逃犯條例

所以都以大力支持返佢個活動

五大訴求，缺一不可

唔係回應係答應

工展會

推 一齊攬炒

工展會好多試食

同樣啦
有150萬人怕撚左不反同蒙面法唔出黎
香港人，反抗？
口號黎架咋

要班真正客人試食都冇得試

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮/留言幫推

10/12 - 31/12 可以去光復維園

手足加油！！

每次都出
香港人唔好懶啊

今年有新嘢試食，就係Tear Gas 放題

岩

今年有新嘢試食，就係Tear Gas 放題

黑警仲會用水砲車射黎入工展會，然後同大家講為左保護工展會所以要對住黎射

睇下你取消得幾多

今年工展會有新嘢試食，就係Tear Gas 放題

同場加映，黑警將用水砲車保護工展會，然後對準開水射入工展會

五大訴求，缺一不可

萬聖節一於去蘭桂芳賀佢老母

好

幫工展會d貨加tg藍水

香港酒吧業協會今日召開記者會，指自6月反修例風波起，酒吧生意額下跌三成，近期港鐵提早收車令生意再下跌一成。為了走出困局，酒吧業界決定在萬聖節推出自救計劃，提供免費穿梭巴士服務及化妝服務等，希望吸引市民到酒吧消費。

酒吧協會主席錢雋永指，紓困措施未有對餐飲業界提供實質幫助，坦言「與其等政府幫，不如自己救自己」，聯同業界花費六位數字在萬聖節當日推出四項措施：包括在旺角、銅鑼灣、尖沙咀提供接駁巴士接駁市民離開，途經荃灣、葵芳、觀塘、將軍澳等地方；第二，免費提供萬聖節化妝服務，目前已有過百間酒吧參與，並已咨詢政府，確定酒吧內的萬聖節化妝活動不會觸犯蒙面法；第三，部分酒吧在當日提供半價優惠；第四，顧客只要上載萬聖節當日在酒吧消費的單據至手機應用程式「酒吧地圖BARMAP」，即可獲得禮品如免費電影門票。而各項服務及優惠詳情亦可透過此應用程式查詢。

有得免費化妝仲有接駁巴士，唔洗驚黨鐵提早封站

認得

蒙面遊行，等成個LKF無得做生意

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮/留言幫推

係咪應該開POST呼籲全部後生杯葛萬聖節消費
睇下沈默大多數會唔會落吧

幫手推

今晚6 點塞爆遮打呀喂

中秋果日真係幾正
廿幾歲人第一次搵返幾歲時既節日氣氛

我要shopping

好難走

重點係黨鐵封站姐無封既話次次都2百萬

呢個真，港鐵帶頭攬炒世界第一

push
長期戰

真心果日點止35

一蚊不流紅藍店

今年工展會有新嘢試食，就係Tear Gas 放題

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

塞工展會，圍住維園行街街

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

空氣推4

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

.

中華廠商會活動必定要支持

年尾先係攬炒時機

商家佬平日賺得少甚至蝕住做，係等聖誕新年翻身大賺。我哋必須堅持大搞賀佢老母聖誕新年快樂

懲罰

聖誕出街不了

打曬開口牌，日日去工展會嗌口號

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

故我們都必須要大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

諗起都扯曬旗

大時大節都食黃店 又慳返筆

好想倒數呀

要出呀

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

故我們都必須要大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

生日要祝壽星公
武運昌隆

空氣推5

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

推呀!!

好撚期待今年聖誕

推呀

READY READY

Keep住推，睇下班商家佬幾時跪低哂

改革政府 踢走保皇

大時大節出街慶祝好正常

等佢哋食次真藍水，就知咩係香港政府，你睇毛漢

呢個出色，完美演繹藍加藍變黃ge真理

快閃攬炒！！

睇下你地撐得幾耐

完美助攻！！

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

故我們都必須要大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

為慶賀中華廠商會85年誌慶

故我們必須要大大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

p

憤怒仇恨既種子已種下
和理非在等機會晒冷

幫推

[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

陸逐有來的大型活動
萬聖節蘭桂坊面具派對
(蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)

工展會購物日及狂賀廠商會85年誌慶
(主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例)

平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

仲有除夕倒數年宵新年花車巡遊

正呀

依個正阿 大家唔洗帶裝 去到塞人叫五大訴求 唱國歌

唔好放過每一個抗爭嘅機會，由生活起，開始逐步同支那切割

我最期待的畫面出現了
快啲到十一十二月啦
咁多活動睇你仲可以搞到邊一個

一月過後可能會有新一波失業潮
到時一定會有一大班港豬變做full time protester
不過又有可能會變做藍屍

不能不推 例子有得做

岩 我地去外國消費/幫襯黃店

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

為慶賀中華廠商會85周年誌慶

故我們必須要大大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

Pushhhh

經濟戰！香港人最勁！

無心情享樂，其他人可以無事咁去站場玩，我唯有照舊默默咁上街。

up

好球

TUI

香港人最叻就係消費

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

應該唔會停黨鐵啩，咁多人捧工展場

推 另一樣慶祝大時大節

五大訴求！缺一不可！

推撚爆林賤狗婆

停黨鐵搞到大家濟留變相可以幫工展會裝飾一下

遊行集會係做俾外國睇，我哋重係不變，而家呢個階段係經濟戰，影響再大啲

屌你,日日鳩行.你地卻忘記咗大型遊行到美領館請願,要求趙小蘭盡快按眾議院全票通過嘅意願,係今季參議院所剩餘無幾,得返二十幾個工作日嘅時間將香港法案擺上參議院日程,安排日子係參議院表決吖.
上次雨傘你班又唔做嘢無限期拖延咗,結果香港呢邊又DQ又送中,到家下死亡失踪人數係百計,你班嘢有無罪疚感?

好多年無試過咁期待聖誕、新年，我到底黐咗邊條線？